求而不得，捨而不能，得而不惜

幾時先學識？
做人真係好難
修行太少